大家要愛錫360、愛錫中銀呀，知唔知呀

要愛惜港鐵、愛惜360、愛惜美心。我哋要用愛去對待佢哋，用愛去迎接佢哋，用愛去宣揚理念。一顆熱熾嘅心係不會變。

X者愛也

知道啦 會更愛更包容佢

好波, 開始中共式限制上網自由

我愛警犬

By Friend :

幫趁黃店叫懲罰，對付藍店當然要錫

佢哋香港付出咁多，大家點會唔愛錫佢哋大家文明人嚟架嘛

頂樓咁靚